毒撚：淨係拎黎睇片，iPad邊部好

用緊Z4 tablet過3年
年尾想換部iPad

主要長放床上睇片用

9.7吋iPad 2018 128GB
11吋iPad Pro 256GB

true

有錢就11 pro

Budget 有限就 9.7 2018

唔想買 11 pro 咁貴就推薦 10.5 pro

9.7 條邊好粗, 又厚, 10.5 條邊幻好多, 而且始終都係 pro 機同一年前既 flagship, 用料正好多

不過有錢就一定 11 pro, face id 已經係 apple 既 future

舊款夠做

13 pro

Ipad pro 10.5 la
個mon靚啲，又有4嗽叭

10.5最好

多謝咁多位巴打意見
係唔係face id都無所謂
用開x 已經習慣
岩岩上官網再睇咗睇
pro 11 256GB 7499
pro 10.5 512GB 7688
好似比貴兩舊就多一倍空間

pro 11 256GB 7499
256夠啦, 為左256GB買10.5做乜鳩, 仲要比多2舊

用NAS + nplayer 睇乜都得啦
DS119j 加隻HDD

自己搭個NAS洗幾錢

仲可以BT

唔洗問大 買 大 mon.